再見了 明月千里

唔好嚇我

摩仔真係好撚廢

操死幾多馬

希望跑得番

rip?

咩事？

如果佳龍仲在生 今季都唔知拎左幾多場g123了

未必 操死多

我隻愛駒

流鼻血

唔咁操邊有得贏
宜家興玩即食

明月千里贏寶塚紀念賽